msgid ""
msgstr ""

msgid "Contact the EU"
msgstr "联系欧盟委员会"

msgid "tel:0080067891011"
msgstr "tel:0080067891011"

msgid "Call us 00 800 6 7 8 9 10 11"
msgstr "致电我们 00 800 6 7 8 9 10 11"

msgid "Use other telephone options"
msgstr "使用其他电话选项"

msgid "Write to us via our contact form"
msgstr "通过填写联系表格联系我们"

msgid "Meet us at one of the EU centres"
msgstr "在欧盟机构旗下一个中心与我们会面"

msgid "Find a social media account"
msgstr "查找社交媒体帐户"

msgid "Search for EU social media channels"
msgstr "搜索欧盟社交媒体渠道"

msgid "EU institutions"
msgstr "欧盟机构"

msgid "European Parliament"
msgstr "欧盟议会"

msgid "European Council"
msgstr "欧洲理事会"

msgid "Council of the European Union"
msgstr "欧盟理事会"

msgid "European Commission"
msgstr "欧盟委员会"

msgid "Court of Justice of the European Union (CJEU)"
msgstr "欧盟法院 (CJEU)"

msgid "European Central Bank (ECB)"
msgstr "欧洲中央银行 (ECB)"

msgid "European Court of Auditors (ECA)"
msgstr "欧洲审计法院 (ECA)"

msgid "European External Action Service (EEAS)"
msgstr "欧盟对外行动署 (EEAS)"

msgid "European Economic and Social Committee (EESC)"
msgstr "欧洲经济和社会委员会 (EESC)"

msgid "European Committee of the Regions (CoR)"
msgstr "欧洲地区委员会 (CoR)"

msgid "European Investment Bank (EIB)"
msgstr "欧洲投资银行 (EIB)"

msgid "European Ombudsman"
msgstr "欧洲监察员"

msgid "European Data Protection Board"
msgstr "欧洲数据保护委员会 (EDPB)"

msgid "European Personnel Selection Office"
msgstr "欧洲人事甄选办公室（EPSO)"

msgid "Publications Office of the European Union"
msgstr "欧盟出版物办公室"

msgid "Agencies"
msgstr "机构"

msgid "European Data Protection Supervisor (EDPS)"
msgstr "欧洲数据保护监管机构 (EDPS)"

msgid "About this site"
msgstr "关于本站"

msgid "Languages on our websites"
msgstr "我们网站使用的语言"

msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Legal"
msgstr "法律"

msgid "Legal notice"
msgstr "法律声明"

msgid "Cookies"
msgstr "服务器暂存数据（Cookies)"

msgid "Accessibility"
msgstr "可访问性"

msgid "European Commission website"
msgstr "欧盟委员会网站"

msgid "Strategy"
msgstr "战略"

msgid "About the European Commission"
msgstr "关于欧盟委员会"

msgid "Business, Economy, Euro"
msgstr "贸易、经济、欧元"

msgid "Live, work, travel in the EU"
msgstr "在欧盟生活、工作、旅行"

msgid "Law"
msgstr "法律"

msgid "Funding, Tenders"
msgstr "资金、招标"

msgid "Research and innovation"
msgstr "科研与创新"

msgid "Energy, Climate change, Environment"
msgstr "能源、气候变化、环境"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Aid, Development cooperation, Fundamental rights"
msgstr "援助、发展合作、基本权利"

msgid "Food, Farming, Fisheries"
msgstr "食品、农业、渔业"

msgid "EU regional and urban development"
msgstr "欧盟区域和城市发展"

msgid "Jobs at the European Commission"
msgstr "在欧盟委员会工作的机会"

msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

msgid "News"
msgstr "最新消息"

msgid "Events"
msgstr "活动"

msgid "Publications"
msgstr "出版物"

msgid "Contact the European Commission"
msgstr "联系欧盟委员会"

msgid "Follow the European Commission on social media"
msgstr "在社交媒体上关注欧盟委员会"

msgid "Resources for partners"
msgstr "合作伙伴资源"

msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"
